【Lest we forget】忽忘記林鄭、警察及建制派惡行

梁凌杰烈士嘅犧牲

警察暴行

林鄭嘅惡行，無恥

共狗的嘴臉

Lest U forget